啱啱瞓醒 有冇人知3台解咗鎖速未？

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

集體投訴搞大佢
消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

3台sales可唔可以解釋吓點解收爆格得5mbps?
我用緊無限plan

驚天大騙局

召喚sales

推到古星輝出嚟交代

千祈唔好用3

入左坑點算 sign 左contract 但未開始

打去cut

係咪cut到架請問？？

之前網上問 係咁話cut唔到 dklm

未開始應該仲有機會cut到
打咗去屌先

3日日打黎叫我續約
用緊118 4g plan
打黎話158先有得續
我話新客咪又有118，咁樣對舊客？ 即刻話唔好意思 叫我再考慮下blablabla

再唔係就話咩128 6gb 4.5g plan，fup後都係唔限速
我反問佢 唔限速？
我原本仲諗住講連登個個屌3限速
佢即刻已經話唔好意思 叫我再考慮下blablabla
笑撚到我 垃圾3都知自己籠野，呃師奶就得

4g plan 限1mb/s
4.5g plan 限5mb/s

含撚啦 4g plan youtube 都都睇唔到
當初搭車睇720飛進度都得，依家喺屋企睇480都要load

我用過左而家連5mbps都無得3mbps on99

千祈唔好用3
除非你想上網得5mbps

屌佢我衣加長開3G仲快
好似以前csl咁

見到咁多人嘈，我上咗去3個網睇睇服務細則係咪真係咁乞兒。

結果發現原來係有班連登仔唔睇修款齋聽 sales 噏所以中咗伏

一睇完頭2句，完

聽 sales 講截佢圖不如認真睇下自己簽果份嘢嘅計劃內容......??

其實係佢巧取豪奪姐
不如你諗吓有邊間電訊商冇呢幾句野
同埋推銷果陣講明不限速
而後期得返5mbps 會唔會違反商品說明條例？
或者不良營銷手法

實話係個別 sales 鎖售手法問題喎， 而且公平數據使用條例有無聽過?

幾年前通訊辦已經講咗無限速嘅無限plan 係唔合例啦， 仲有人信 sales 佬 把口吹嘅?

而家得 條例 / 電訊商條款 & 簽約份嘢都有寫明實際情況， 得 sales 佬口同鼻拗話有無限。

同誤信保險佬買咗啲自己唔須要嘅保險plan 啲人有咩分別

保險佬把口同你話份嘢唔使保險徵稅， 你信唔信?

我就唔信，一聽佢講呢句我就揾第2個。

其實可以話佢哋根本冇犯法
所以唯有上呢度推post等其他人唔好中伏
同埋3咁樣其實咪即係做臭自己個名
隔離台4.5G plan邊有人屌

老實，我自己就用緊3嘅 5Gb + 無限。

買果時有問定5Gb 保証速度和 之後保証速度，所以覺得無問題。因為 5Gb 鎖速前後嘅速度同佢寫出嚟嘅2個速度都差唔多。

佢呢個任用計劃睇條款似係 add-on 計劃，原本 n Gb嘅計劃 俾多舊錢可以爆咗數據唔停你上網變限速。

我呢個plan講到明係任用架喎
有fup 唔代表之後剩返5mbps
點會估到佢鎖5mpbs焗你升級net*

鎖速都係任用
瞓咗幾多年，到今時今日文字偽術都唔識睇?

啱啱出4G 時無限速咪炒咗個大鑊，間間都爆頻寬塞車。所以通訊辦出咗公平使用條例，唔俾用無限速作招徠。

老實間間都係寫無限數據，不過無間敢違例寫無限速。
估唔到今時今日都仲有人以為無限數據=無限速

有無去睇返自己簽果個plan 嘅服務細則?
簽後都可log in acc 去揾計劃再睇細則， 簽前都可以上佢個網自己揾細則睇 (好似我張圖咁)

我自己個無限條款有寫明一爆最慢保証就淨係 128k， 未爆就 20m 。

又一個苦主

3HK $138plan鎖撚到咁

我哋係呢個

3嘅官方細則呢?
聽係得齋聽 sales up嘅內容?
sales 佬無句真

口頭承諾都有法律效力

証明到嘅口頭承諾， go 去民事告個 sales 呃你。

好似啲點數卡騙子都可以告得咁

告9個 sales 呃9你 / 間公司明知而縱容佢啲 sales 呃人。

未

港豬瞓醒曬佢都未解啊

3聘用支那customer service，支那口音，支那用詞

早晨 千祈唔好用3

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地